想自學java

有咩網或書推介

java tutorial
stack overflow

tutorialspoint
stackoverflow
youtube search java 既片

雖然中文同唔係最新 但都寫得幾好

head first java舊雖然舊啲，但基本嘢齊晒
真係有興趣再Skim Core Java
Core Java第二本係精華

thx巴打 今晚睇下先